屌，仲有咩理由唔支持修例啊

睇完孫小果咁勵志的故事後決定改變態度

十幾個官員冒死保護一個普通家庭。
相信只有我哋偉大的祖國先可以做到